人民日報--香港小姐必須正名為中國香港小姐，否則就是港獨

腥港小姐

假新聞, 負評, 不推文
膠POST 唔係咁玩既

冇人搞TVB?

小姐是洋鬼子稱呼 應稱中國香港姑娘

蝗國人真係零捨on9

又無source
仲要廢post
不推文回覆

好多真心膠

咁"中國"前面應該都加返"地球"，如果唔係一律當係外星文明

仲以為係老納-

點知真係老納-

好多新會然